老實講，眾志果個方法有效得多

係香港站坐低好多人已經返唔到工

有兩條路
淨係封左一條
無分別

得咁少人
幾百人塞呢度效果仲大過佔馬路

各自爬山

大咩效果
要講塞嘅效果
一架車 塞隧道入面 就夠晒啦

大家目標唔一樣
比較嚟都多餘

Btw
Why not both?
唔好再比較喇

返唔到工又唔代表會去，港豬思維難理解

各有各做 屌你老母

揾人拖喼入地鐡, 每個站都可以做, 當列車關門時, 扮大陸客咁用個喼擋住.
一關門就擋, 咁架列車就永遠都開唔走.
同時間, 揾人幾條線一齊做. 癱瘓地鐡話咁易!